你地話mc jin紅到上中國 咁你地share mc jin啲野 同中國有咩分別

人地點睇 紅到中國 香港人=中國

事實係mc Jin 香港上唔到位

唔明樓主講乜鳩 但十分同意

樓主1999，但又好似好有道理哦

你up乜9